達狗開聲啦！！

我屌你班達狗粉呀！你班垃圾仲幫住條垃圾大陸狗真係唔死都無用！

屌你老味到轉移視線話連登迫人表態？條撚屌係靠咩起家？佢嘅fans係咩人？啲fans唔係愛國大媽呀嘛！當初話企喺雞蛋嗰邊，依家去咗邊撚到？唔係話你賺錢唔得，係咪一定要賺大陸錢？一定要賺盡？依家想你講單野啫，咁都唔撚講，自我審查？不過唔出奇嘅，中國人，小農DNA，係咁架啦。19才子夠日鳩日講逃犯啦，佢有無畀人封殺呀？

你班達粉真係人頭豬腦

開錯台？